1000M Router求介紹

轉咗1000M plan,唔知用邊隻router，求賜教

Asus Netgear 大戰開始

ac68u vs r7000
正式開始！

ac88u vs r7800

暫時0比0，打和！！！

留名

R7000 再刷merlin

Ac7200

Netgear R7000 +
熄左Firewall +
用全Cat 6線由Router駁到PC Ethernet Lan Port
= 下載 900+ Mbps

利申︰用緊

R7000